交通黑警電單車「自炒」 復遭私家車撞

一輛黑警電單車凌晨1時許沿山道天橋往下山方向行駛，至近干諾道西天橋時失控翻側，交通黑警墮地腰膝受傷，通知同袍到場協助；其後一輛白色私家車從後駛至，撞到電單車後未有停下，反而離開現場。

交通黑警清醒送院治理，黑警正追查涉事私家車下落。

weak